\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\theoremstyle{definition}
\newtheorem*{definition}{Definition}
\theoremstyle{remark}
\newtheorem*{remark}{Remark}
\setcounter{secnumdepth}{3}
\usepackage{float}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{setspace}
\usepackage{gensymb} %Pour le degré
\usepackage{titlesec} %Pour le 3ème niveau de titres
\usepackage{listingsutf8}
\usepackage{geometry}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{caption}
\usepackage[bookmarks]{hyperref}

\newcommand{\reporttitle}{Étude du caractère pseudo-aléatoire de $\pi$}
\newcommand{\reportauthor}{Jason \textsc{Bury} \\ Jérémy \textsc{Gheysen}}
\newcommand{\reportsubject}{Projet de Simulation}
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}
\renewcommand{\ttdefault}{txtt} %Pour le gras environnement pseudo-code

\setcounter{secnumdepth}{4}
\titleformat{\paragraph}
{\normalfont\normalsize\bfseries}{\theparagraph}{1em}{}
\titlespacing*{\paragraph}
{0pt}{3.25ex plus 1ex minus .2ex}{1.5ex plus .2ex}

\begin{document}

%Page de garde
\begin{titlepage}
\begin{center}
\begin{minipage}[t]{0.48\textwidth}
  \begin{flushleft}
     \includegraphics[width=42mm]{UMONS+txt.pdf} \\[0.5cm]
  \end{flushleft}
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.48\textwidth}
  \begin{flushright}
    \includegraphics [width=42mm]{UMONS_FS.pdf} \\[0.5cm]
  \end{flushright}
\end{minipage} \\[1.5cm]

\vspace{1.5cm}
\textsc{\Large \reportsubject}\\[0.5cm]
\HRule \\[0.4cm]
{\huge \bfseries \reporttitle}\\[0.4cm]
\HRule \\[1.5cm]

\begin{minipage}[t]{0.3\textwidth}
  \begin{flushleft} \large
    \emph{Auteurs :}\\
    \reportauthor
  \end{flushleft}
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.6\textwidth}
  \begin{flushright} \large
    \emph{Professeur :} \\
    A. \textsc{Buys} \\
  \end{flushright}
\end{minipage}
\vfill
{\large \today}

\end{center}
\end{titlepage}

\tableofcontents
\newpage
\newcommand{\chid}{${\chi}^2$}% chi carré

\input{Introduction.tex}

\input{RappelProba.tex}% explication de l'alpha, de la p-value, ...

\input{PiDecimals.tex}% est ce que les décimales de pi suivent une loi aléatoire uniforme ?

\input{PiGenerated.tex}% est ce que notre génerateur suit une loi aléatoire uniforme ? + comparaison

\input{Conclusion.tex}

\end{document}